放五月天2張5月10日，低價

5月10日G1企位250
撞左旅行時間🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
有興趣就留tg

扮咩去旅行呀
今日先知咩
抵死啦 抄飛狗

[原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月10日 (星期五)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：1張
區域：C1 B行 30

未放就pm!

成個音樂台咁多黃牛post? 不如叫連仔開個黃牛台比你地好嗎？